《IFC天台班》舜宇光學: 與其講 真金白銀入市最實際!! 有圖 ~~~一隻牛就得一個系 熊軍一齊煮 睇下煮到幾多個

琴日放咗隻舜宇光學熊證 係因為覺得今日有機會升 我琴日個post有講!!
不過睇咗美股之後覺得會穿100

點知咁曳居然升咗 中咪畀大家入市好時機?

疫情來臨 歐美開始大爆發 apple分店關閉 儘管收入來源主要中國 但都抵制唔到市民經濟衰退 仲有公司自己都肯定下半年產量大減收入大減 舜宇呢隻大起大落 數據又唔靚 今日反彈完 仲唔係聽日跌嘅機會?

唔講咁多入咗第一轉先 因為有機會下晝都升
舜宇光學唔跌到90蚊我都唔放

有錢人 20000股都用Hsbc

打錯唔系琴日是星期一，因為一日只可開一post

本身想買更多只是琴日跌完覺得今日會升先味aill in

推推推

唔識玩呢啲

手續費多少 150？ 一入場就輸2格

追反我上一個post一早就賺左好多，呢d時候重在意手續費是二流的人

應該沒150 味計過

推老母

呢個post本應是琴日,但一日只可開一post所以今日補反

跌到哭了

我覺得而家接近會反彈嘅時候 不過我都係睇佢跌到90 穿咗88就睇佢80

推呀

推

好肥呀

跌咗12%

有沒人呀

1推